[劇透]我係咪唯一個睇avg4走左去留意Scarlet Witch對波既人?

佢對thanos上去個幕鏡頭由上而下我個下完全Focus唔到劇情

好難唔留意嗰幕擺明就係要影佢對波波

嗰個位睇到硬咗 SW真係好正

佢仲要起勢夾

好撚正 成個mcu最好J係佢

再加埋嗰個咁怨恨嘅樣
簡直完美

有冇師兄有gif /圖

其實你個topic已經有劇透成份
你講完 係人都知avg4會有Scarlett Witch 即係會返生

原來佢先係最勁 不論能力同對波

Big mi mi

仆街，無留意

善用人物角色的表現

你係咪on9
冇死過，翻咩生

Scarlett Witch 係avg3 化咗灰

竟然有人會認為化灰既人唔會再出

請大家出嚟 唔好放棄香港

撤回修訂《引渡條例》遊行

日期：2019年4月28日 (今日)
時間：下午3:00集合，4:00起步
集合地點：銅鑼灣東角道

一定要阻止立法
否則香港直送中國受審

對波真係好撚正
夾到緊一緊

我個日睇到呢度忍唔住沖左去厠所打j